[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (12) 官方：完全新作嚟架傻鳩(笑

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

龍7；有時真係忍唔住笑

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

屌諗起基拉對阿斯蘭講句卡嘉蓮佢喊啊

第4集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

一晚就爆兩個po

希望下集有魅音

AHAHAHAHAHAHAHAHAHA

LM

fight oh nanodesu

嚟緊傾寒蟬唔洗加密啦廢事成版都係加密但其實係討論緊新嘢
同埋都成個月，會睇原版嘅應該都睇咗

不過海貓記住都要加密

下篇魅音發病

新人記得睇埋海貓

新po都要做日任

有冇人整嗰幕嘅gif
個樣太自信，下個post一定要擺頭版

兩個L5打交

我重未睇哂上個post

又基拉

屌

舊版禮奈

慢慢睇啦
有巴打提出咗一個好痴線嘅推理

事實新版真係靚好多

突然諗到樣好玩既野
如果k1 禮奈 魅音詩音 沙都子齊齊L5會點

lm

皆騙篇

懶人包：個個都想下篇魅音黑化

梨花：屌你老母垃圾驚

直接拮頸退場

AHAHAHAHAHAHAHAHA

我已經估到
繼上集過關方法係要信朋友
今集既過關方法係唔好信朋友

可能佢係屋企真係咁做

梨花：今鋪我仲唔贏？

簡直侮辱
圭一咁好人點解要同人渣誠一樣下場

K1: 呀～～～～！！！！
禮：Ahahahahahahahahahahah
魅詩：Ahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahah
沙都子：nininininininininininininininininininininininininininininininini
梨花：自隊 fuckthisshit i’m out

睇到上個post 話黑洞魔法
笑左

下個post擺頭版
個樣自信到

如果係真真係嘅痴線

梨花:垃圾驚唔撚玩

人渣誠食左咁多女，死都死得抵啦

種命萬能

唔打沙都魚都推得咁快
keep落去得唔得

要懲罰吓佢哋

如果佢嚟緊之後都係新嘢
有排可以推啦

綿流係詩音發病
綿騙好難唔轉人

到我賭十個沙都魚 綿騙係魅音

今舖柒到

之後都係寒蟬鳴泣之時 騙

係咩

沙包魚都唔值錢

快啲睇埋佢之後先再返嚟睇post
因為嚟緊大家都唔會點加密討論寒蟬
等陣劇透咗你就唔好

個樣真係
今舖我仲唔一命爆機

如果綿騙詩音聽到腳步聲
但又唔係羽入嘅咁會點?

圭一咁樣被人插都唔死

佢有冇真係比人咁插都唔知

綿編希望詩音可以再癲啲 最多癲埋沙都子
然後留返純潔無瑕嘅魅音比我

應該唔係

cut啲咁淫嘅畫面

不要扶他

玩夠我既圭一未

呢個ep真係好歡樂

其實蕾斷保護佢老竇同殺圭一有咩關係

痴撚線

一集就推爆一個post
你班友真係得

比老婆隊完又死埋老婆最後又r爛頸死
最慘結局

可能到魅音發癲

如無意外應該有排恥笑梨花

佢純粹好愛圭一想搵圭一陪佢去死

咪啪：自殺下一loop算

L5思維 正常人係唔會明

病嬌女仔真係好撚正

會變咗psp隻寒蟬黎明

唔洗笑 魅音發癲會更加多人入魅音黨

本身L5已經會疑神疑鬼得好勁
同埋佢依度已經殺咗沙都魚阿叔同埋個女人，分埋屍收埋喺垃圾埋嗰度
之後比佢發現k1喺垃圾堆嗰度收埋咗啲嘢，覺得佢發現咗自己殺咗人
所以咪要殺埋K1

冇笑真心想睇吓有咩原因會迫癲到魅音

唔係喎

可能係兩姐妹夢幻combo

佢癲先好睇
其他個個睇過哂啦

想睇L5禮奈vsL5詩音

信朋友就一命爆機 咪啪

鐘意k1想同k1一齊？
病嬌思維

你地講果啲xyz其實係出自邊度

想睇同34合作打新大佬

唔得真係睇一次笑一次

漫畫就皆殺 動畫應該都係（唔確定）

真 魅音一直都係最理性嗰個

我未聽過動畫有xyz哩個term

有機會係禮奈偷聽到大石同K1傾電話，覺得K1查緊佢
因為舊版電話內容應該係講緊每年綿流都有人鬼隱同第4年係悟史鬼隱，新版變左做講禮奈中學係出面打爛玻璃

諗起就正

詩音正面唔夠揪

人圭誠

呢到係幾時

冇錯依個都好關鍵

應該可以取代沙包魚笑成季

好心梨花下次醒目啲

陣間L5 一粒子彈一個人

係因為魅音未做過主角

算啦冇所謂啦
反正就係想殺佢

最理性癲起上黎

你當依個係罪滅篇個rena，已經殺咗對狗男女藏埋屍
發現k1喺垃圾堆收埋啲嘢就係新版第2集嗰度
加埋巴打講佢偷聽到k1同大石講電話，覺得佢係發現到自己殺咗人同埋查緊佢
加上L5，所以咪要殺埋k1

詩音有電棒可以搞偷襲
最後兩個糾纏 你一刀我一刀互插

可能用魅音視覺玩一次
有幻覺意為詩音想殺佢
然後發癲殺撚左詩音

睇寒蟬唔係就係為左睇佢柒咩

變咗笑片

漫畫同原作都有 主要係貝倫出黎幫梨花整理思路同搵突破位 即係條村既規則

勁自信

立flag

係為左見證爆機（柒到數唔到幾多次之後）

即海貓野黎啦

黑鳩我圭一

魅音：你殺咗我會開心嘅你就殺啦

信攻略 唔驚

原來講緊收埋本書
聽落呢個推論最合理

又唔係 xyz係梨花自己推出嚟 貝倫只係提點同整理思路
應該話係動畫cut哂貝倫個scene

BB彈

然後比詩音狂捅
醒返發現詩音死左
你就開始知點解圭一死唔去

想睇禮奈俾詩音綁住虐待

動畫唔見有

咁樣

射中頭都死架

新版l5技能黑洞將攻擊轉向去沙都子

哩集

我今晚翻睇一下

Why not both
反正今集都一齊死, 唔差在一齊笑

寒蟬有"貝倫"呢個人?

利申:只睇過動畫無印+解

冇啦

咁又話皆殺篇有?

有喺ova賽殺提過個名
同最後以大人姿態出現

可能漫畫同驚有
動畫就略哂

呢個係海貓既角色黎 梨花既另一個人格

皆殺漫畫同賽殺漫畫 同海貓先會講佢

你地講geh 阿嗚阿嗚 係咪羽入?
點解叫阿嗚阿嗚?

保護沙包子 你我有責

皆殺 一開始大人梨花把聲應該係梨花+貝倫
你攪到我都開始懷疑自己

因為佢係啊嗚啊嗚咁叫

Ova禮有講過吓，絕對建議睇埋禮
貝倫係梨花死咗好多次之後產生出嚟嘅人格
係梨花捨棄咗嘅人格
主要出現喺海貓

好撚亂啊屌
算啦我未睇海貓唔當有哩個人存在

今次梨花既柒突破左沙包魚既柒 睇下佢第4集自信話朋友個樣

我就算鍾意梨花都係咁話

有咁geh事? 邊一篇出現過?

鍾意佢先想睇佢7
你明我感受未

睇完依條片就明

每篇都有..

次次出場都會阿嗚阿嗚架喎

佢差唔多次次出場都嗚啊嗚啊架喎

我都未睇海貓, D討論已經溝埋哂海貓設定

我都係屌哂你地老母

一齊恥笑佢 再次見證佢爆機

梨花今round hea到#
佢唔驚時間越黎越少

等等先 嗰位巴打講嘅啊嗚唔似係指羽入喎

所以我笑魅音最勁
好愛

多謝你 我終於明白了

sor 最多送隻沙都魚俾你屌

佢以為係鬼隱篇，心諗我仲唔一命爆機
點知柒撚到

我要Rena / 詩音

慢慢黎啦 一開波就認真驚你冇野睇呀

唔洗了
非戀童

仲有另一個阿嗚不過係海貓角色
新版寒蟬op入面有出現到

咁都畫到出嚟

呢兩隻攻擊性咁高好難送

今晚玩海貓

我都係上網揾返嚟 外國啲人好撚痴線

咁樣剪出黎好似有語言障礙 唔識講野咁
其實有冇人覺得佢形象同把聲幾似涼宮個朝比奈

發覺op跑山個個梨花都係中學版黎

我有種感覺如果你覺得梨花係輪迴緊已經係比龍7撚鳩左

希望下集有得睇梨花個反應
同佢有咩新方向去爆機

係呀

慣咗要死先識思考

好撚型

唔係講笑...真係有排笑
好想快啲下集，我估梨花又會見翻羽入之後屌鳩佢

禮奈：

其實34同記者唔見果刻已經輸咗啦
更加前嘅係 赤板冇出黎都輸咗啦

其實，當梨花展露出充滿自信時候，就會出事

見一次笑一次
最尾にぱ☆個樣自信到呢

呢度全部人有份迫到咪啪痴線

其實唔怪得佢
佢諗住同以前一樣既驚
未用左呢個思路去破

唔會怪佢正常邊估到係新驚
不過一望翻佢個自信樣就好好笑....

梨花:新game好難

想要多啲禮奈可愛gif

7左100年唔緊要啦

可能要7多100 年

梨花：reset算

諗住做你世界仲可以咁可愛 真係得禮奈先得

可能900年

放棄治療啦

禮奈呢啲可愛樣真係好撚正

10年後寒蟬真remake

拎齊裝備準備開拖之前仲可以咁樣
鳴泣系列啲女人真係信唔過

唔好再笑啦 好慘

唔好撚再笑佢啦求下你地

攬又攬咗對唔住又講咗 禮奈仲好似幾受落呀
點知轉頭都係斬鳩你

魅音係清泉

新game撮要

有冇人將佢可愛啲樣下一秒捅鳩圭一combine埋一張gif

自信型玩家

佢以為你好樂意比佢斬

根據龍邏輯 今次下一個就係魅音
我賭十隻沙包漁

唔玩了

會唔會之後每個篇病發嘅人愈黎愈多
其實每個人本身都有自己嘅個人 家庭因素所以病發 同時病發絕對唔奇 之前要講人物背景先一個個黎 今季大家都知咩事 可以一次過黎料

咁樣一萬年都爆唔到

跟住又圍爐傾 下次一定得

唔是gif

羽入唔落場就會係到對唔住
之後又病發

唔識整

可能一直隔離哈哈嗚 扮走咗

網上搵左一堆
但好多都係舊版

有冇人覺得其實梨花應該知34同富竹下落，甚至係幕後黑手？
冇理由臨死都乜都唔做，笑笑口咁hea住玩下嘴炮下fd就算，
我估去到佢安慰K1叫佢信rena果陣佢已經覺得自己搞掂哂(攻略完)，
淨低要做嘅嘢就係保住啲fd唔好黑化就得

佢唔知係新驚所以咪覺得自己搞掂

呢場新game嚟
佢都唔知呢次34仲係唔係壞人所以應該唔知佢哋下落
佢嘅死又未解到 全部都估估下

nini

佢就係唔知係新game
如果唔係都唔會陰鳩咗K1
提早搞掂34都好正常

我都唔識

感情真係好

k1：彈開啦你

K1:喊你老母

逼害沙都魚(1/1)

咁條線嘅34應該同鬼隱嘅34唔同

你終於唔撐包魚了

其實佢已經loop咗成百年啦 有咩組合佢未見過呀 邊個發病邊個唔發病
應該真係有大變動先陰咗佢 如果唔係唔會咁玩9k1啦

我DD黎

可唔可以將哩兩張combine埋

應唔應該呢個禮拜煲埋海貓

呢兩張好似唔係好夾

慢慢煲啦

動畫版狗也不屌

我今晚睇睇自己係業cap片整下
攞啲app整gif

海貓慢慢睇啦，好長
記住睇漫畫

上個post有巴打講咗個海貓黑影理論

讓治 朱志香

Jessica

神伏筆

業解釋返魔女點樣來 再出埋ep4-8海貓就完美

我都想

龍7宇宙好似得拉姆達底細仲未解釋曬
拉姆達金色短頭髮
沙都子又係金色短頭髮

沙都子一定係MVP

絕對nini

我老婆 今季唔會出場 屌緊

但沙都魚有冇咁勁除咗被人打同ninini諗唔到有咩特別技能

其實應該就係細個嘅三四
拉姆達個名就係=三四
配音又係用細個三四個聲優

從來冇FC過 好似都係跟d名同聲優做線索
得翻一個唯一最強既提示
就係拉姆達話過自己有玩鳩過貝倫
而三四係舊寒蟬係黑幕boss
但其實都仲可以兜

都應該係係34 有講佢撚過貝倫 就係對應該返寒蟬撚梨花

魅音是我的, sorry

呢張掂

走開啦

想睇拉姆達救場

笑聲同沙都子差唔多 可以兜

原來想食咗k1

真係食

k1刺身

又諗起真理亞 3日假重睇海貓先

屌我自己睇返都忍唔住笑

海貓

真理亞

冇睇過原版但而家已睇到新版第二集...點算...

去補返舊

咁咪返去睇同唔好入post

樓座係你後面 個樣好慶

即補
但我又想入post

忍3日 3日睇晒

睇完有細節野唔明可以問

巴打比吓面睇吓第一頁q&a.....
打咗好耐架

唔知你仲要重複呢句嘢幾次

第二彈

太多字冇人睇

唔睇q&a就當佢係沙都魚咁打

到last個集都仲要講

樓主：

加埋首悲しみの向こうへ

圭一慘d 乜撚都冇做過就畀rena發癲拮鳩佢

我覆咗先睇PO頭
年輕人就比較衝動

一個post入面要出幾多次

咁應該都解答哂你
依家開始睇翻原版兩季+禮先
一開始睇就會停唔到好快睇哂

太好笑

比禮奈吉係獎勵黎

摸咗禮奈手仔已經係死罪 （好似係

第三彈

依張唔錯

禮奈好撚小氣

又笑佢 唔好咁啦

死唔去都係其中一個重點嚟

最後條頸痕係因為發病？

應該就係

唔好話睇文字 啲圖都透唒你啦
走啦懸疑劇睇唒個底冇意思

暫時未識睇
但圭一呢d新搬入去晒其實受唔受梨花死亡影響
今次好似梨花死左d人都未發顛同滅村

我補緊舊番
頭2話好似一樣咁樣

48其實係假設 唔一定係真

其實梨花死會病發一向都只係個假設 唔一定發生 好似話有試過冇發病

睇落去咪知

慘

新番應該前半有7-8成同舊一樣
但細節唔同 結局唔同 而且有多好多新伏筆 所以都係當兩套完全唔同黎睇 唔係嘅話會搞亂
情況有啲似當年鋼鍊同fa一開頭啲情節大多都一樣 但之後發展落去係完全兩回事

完全兩樣嘢嚟
比著係我睇咗新版第2集唔會再睇舊版了

梨花你撚鳩我...

個個喺度笑咪啪，佢會唔會下集一開波就崩潰

某個意義上佢真係勝利左既

可能會 今次難上次過百倍

暫時有幾個說法
一. 本身k1係冇發病，比梨花講咗幾句已經緩和翻落嚟，但去到臨尾就比禮奈搞到L5
第一次撞低完禮奈，禮奈再無啦啦醒翻嗰度已經開始係幻覺嚟，所以佢冇真係比禮奈狂捅
由喺醫院嘅傷勢同埋你見佢過兩日已經可以坐，明顯個肚係冇事
而禮奈就一係自己r頸死，一係就比L5 K1殺死

第二個說法會痴線啲不過如果係真嘅就真係好撚癲
有巴打提出點解限制級仲要打格仔，之後講講吓發現嗰個可能唔係打格仔嚟
所以點解K1冇事，梨花同沙都子就死咗

當初我睇完新版第一集就無縫接軌走去追舊版 由第二集開始

物理上勝利

唔同架
睇落去就知

柴刀師唔出柴刀 讓賽
k1睇下禮奈幾咁愛你

寒蟬就有啦，寒蟬賽殺篇就講明捨棄「Frederica．Bernkastel」嘅魔女人格，回歸到古手梨花嘅位置上，將跨越千年嘅歷史封印在內心。

-
再者，根本唔係海貓先有提，原作【遊戲】都有話。
古手梨花老豆鐘意飲紅酒，其中最愛嘅酒就叫Bernkastel(地方名)。
古手梨花嘅續命方法，嚴格嚟講係「魂穿」式。
當佢自身於上一個世界死去，佢嘅靈魂就會穿越到下一個碎片嘅梨花身上。
換句話說，佢係當場「取代」左原來嘅梨花，殺左佢去到嘅世界嘅「原．梨花」。

所以佢認為自己並唔係古手梨花，而係盜取左古手梨花性命嘅其他存在。
真正嘅，無外力介入嘅梨花，只會喺第一次被殺就香消玉殞，佢只係某個唔肯死去嘅存在。

又因應無數穿越嘅時間中，佢染上左借酒消愁嘅陋習，於是開始會喺每個世界中都拎老豆啲藏酒飲。

然後因應酒名，為自己目前嘅存在冠名「Bernkastel」。

-
全稱係「Frederica．Bernkastel」
Frederica 對應 Furudo rika (古手梨花)
Bernkastel 對應 紅酒酒名

我估會見翻羽入，之後屌鳩佢

same嗰時差啲入咗入第2集熟肉

睇番第一輯
頭10集覺得1999 冇頭冇尾咁
到屍音出場之後 變左另一套野咁
係咁殺人
轉個頭就扮善良
仲癲過d宮鬥劇

會唔會呀 成日見返咪冇絕望感 雖然日常見唔到 只有輪迴之間先有機會見到

羽入:自己執手尾啦 唔撚幫你

應該會一邊叫羽入出嚟見我 跟住又搵唔到 最尾停到笑聲 就入下一回合

希望就唔會直接入綿騙篇
唔知佢會唔會又一開波播翻梨花自插

去下一個碎片之前可能有cutscene見到羽入，好似今章一開波咁

一星期岩岩好補完等第2集live
唸起其實都有啲惡意
第一集真係完全重制黎 連op都用舊版
但第二集第一秒已經
唔好話禁入去睇 見到縮圖都有啲劇透
我果陣咩都唔知咁睇真係好正 一開波真係以為詩音係冇呢個人 一係多重人格 一係魅音對外用身份
到真係同時出場先知係真 然後就即刻唸到咁以後都要睇真啲 兩個一定不停換身份
重有赤板同羽入出場都幾驚喜
最驚喜係34黑絲

我第1集飛住睇
其實睇返以前啲作品覺得有啲拖

我自己會感覺有啲多 太密前兩集先見完
一係再下篇一開頭見就差唔多

唔好飛啦 懸疑係要慢慢放線索 慢慢製造氣氛

係睇完舊版先知最尾垃圾山嗰幕係冇梨花
新版梨花有望住禮奈同k1

如果係第一次睇一嚟就開新版
就覺得羽入喺新版出場真係冇乜驚喜同唔知做乜
同舊版出場俾我嘅感覺都唔同
所以真係要睇完舊先再睇新會好啲

btw loli34>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>黑絲34

好多細節㗎

黑絲LL 34=勝

我幾鐘意

依套係唔可以飛，你會miss咗勁多嘢
每分每秒都係細節重點
飛嚟睇不如唔好睇

羽入出場等於解梨花身世
之前真係好難睇得出佢就係輪迴主角
會覺得佢似比鬼上身多啲 突然變臉

如果真係咁無睇過海貓見到個解嘅時候肯定屌到媽媽聲所以我覺得機會細

黑洞魔法呢個解釋我覺得真係震撼我的大腦
同多啦A夢大雄發夢結局一樣咁撚尾機

可能佢意思係睇完新1 2再睇舊1 2 先飛住黎睇
但都唔太好 咁到解都係睇唔明

仲有 我覺得你地笑9 rika完全錯曬
rika唔係一條濕鳩黎
佢咁做一定係有原因
已經鋪排好曬下一個碎片既通關要素

一個唔該講中就好笑

中左既話應該全post直上L5

你上好啦，唔好搞埋我地

唔會啦梨花沙都子嗰邊現場有刀，禮奈呢邊又有刀

唔好真係黑洞魔法 實在太撚on9
就算有海貓抗性都無用

咁K1都冇拎球棒

係 所以超帕個身世真係個謎 睇下業會唔會拉埋講

果然係cp 兩邊都讓賽
魅音無機會了

唔知有冇old news到
啱啱睇官方網站講bd情報嗰頁發現到啲嘢
佢啲bd係分某集到某集咁賣，應該就係一篇一篇咁賣

1～4話，姐係啱啱完咗嘅 鬼騙篇

5～8話，應該就係嚟緊嘅 綿騙篇

9～13話，估佢會叫做 崇騙篇

以上3篇嘅集數暫時同原版係一樣
但下面開始唔同

14～17話，原版 暇潰篇 係14～15集，16集已經係目明篇
姐係應該依篇開始會係完全新嘢，可能講海貓就係依度開始

18～24話，就係新版嘅最尾一篇

姐係應該一月開始會講完全新嘢

禮奈咁撚狼都叫讓

打者愛也

睇動畫不如睇漫畫/銀盤既clip

摩擦力好強

覺得最尾個護士好有嫌疑

冇暇潰咪冇左最強戰神?

相愛相殺

賽殺篇番外真係神作嚟，梨花弒母 若蓮喪子
完全係將寒蟬升華。

-
講嘅其實係羽入最後一次撚貓，
因為梨花成功超越左昭和58年6月，但又恃住自己爆機+復生之力作死，喺車道彎位鳩玩畀車撞。

於是梨花入左一個新嘅碎片世界【有可能係羽入製造嘅幻夢】
嗰個世界冇k1出場，因為k1冇犯下射細路嘅罪，所以冇嚟雛見澤重新做人。
嗰個世界沙都子同梨花關係唔好，因為沙都子冇弒親，哥哥就唔洗扑濕伯母，一家四口好幸福。所以梨花冇左因為佢死全家而做佢朋友嘅立場。
魅音努力做當主，詩音唔偷走全心支持魅音，禮奈父母冇離婚。

總之係全員都冇不幸嘅perfect world.
梨花相應咁失去同原世界人物嘅羈絆，就連東京都冇入嚟干涉呢個世界嘅雛見澤。
所以父母冇因為三四被殺。

而梨花就要兩個世界揀一邊。
一個係自己盡全力爭取到嘅世界，雖然傷痕累累但有住深厚羈絆。
一個係大家都冇任何不幸嘅世界，梨花仲可以自此同必然被三四殺死嘅父母永聚。

然後要佢揀，揀嘅條件係殺老母。
因為嗰個世界嘅老母先係轉世之身，身上有同羽入相抵之力。
所以梨花要回原世界，就要親手殺老母。

而且只有幾日時間考慮，冇得話喺呢邊度過一生再返save point殺老母。

-
最後，梨花揀左殺。

然後成功返歸，佢同眾人講佢所發嘅夢，想聽下大家點揀。
禮奈就話佢知係你嘅想法出左問題。
【比我嘅說法溫柔好多】

話佢聽正常人冇辦法喺兩個世界之間作出選擇，呢個係神嘅工作。
話佢聽雖然溫室嘅花朵很美麗，但喺野外拼命生存嘅野花已經超越左美麗嘅層次。

對應嘅係梨花有幸因為羽入嘅介入，一隻腳踩左上神台。
但佢始終唔係神，起碼神力唔係佢嘅力量。
人類只能作出一次選擇，然後經歷因為一個選擇而帶來嘅，不可逆嘅後果。
梨花嘅千年之旅係bug，係違規，係錯誤。係對因果嘅叛逆。

梨花再抱持魔女嘅角度經歷人世種種，對佢只係有害無益。

於是梨花選擇封存魔女人格同往事種種，真正作為古手梨花度過爭取下來嘅餘生。

K1最勁係佢把口

應該點都會出場，但唔會好似原版咁喺暇潰篇出場

寒蟬隻手機驚有佢

我可唔可以理解成
仲有4個上L5

太耐冇印象 係咪個老婆就生仔個差佬

係

過黎浸溫泉果個

係呀，MVP赤坂
承太郎嚟

承太郎

遲D識講藍字

染返紅個頭

放送時間都係由14集開始會改 似新番後半季做法 但唔洗格一季連住有得睇

其實睇佢第一次出場嗰時真係完全聽唔出佢係小野大輔配...
可能聽慣咗承太郎同團長個聲線
赤坂個聲線完全唔同

唔知嚟緊新版佢會唔會配到jojo咁

再遲啲講埋紅字金字

瞬間變柒頭

要等多一粒鐘

Oraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraora

yareyare daze

咁都留意到
淫賤偵探係你

戰神赤坂

依度如果配返承太郎把聲成件事都幾搞笑

6集爆機得唔得架
同埋咁都留意到
淫賤偵探仲唔係你

應該仲有解答篇

你班csl又新po 叫我點追
尋晚果集有冇得出最多人認同嘅推論

我覺得而家動畫界好難出2季24

最多人認同34世一

佢碗ffzero果把聲更加唔似
赤阪叫易認

黑洞魔法

我心入邊一直過唔到呢part。

一係出完呢個再出個ova，逼大家入戲院睇解決方法

會唔會之後有子安配角色?

圭一比禮奈狂捅嗰度應該係幻覺

仲有 黑洞魔法

雖然未睇海貓，但黑洞魔法太好笑

除非有新角色

有鬼佬整咗

快啲睇

之前比蝨咬完 跟住睇完海貓 寒蟬 而家未試過熄燈瞓
見到黑色粒粒就已經係蝨 個身又成日痕 係咪L5

換過張床啦

無睇一陣又十幾頁,點追

係,啲蟲蟲係幻覺嚟

佢地係L5
黎殺你
你要咬返佢地先得

床都掉咗 瞓緊地

睇過海貓 如果最後龍騎真係咁解都會屌到媽媽聲

要等一星個期 個個都估下解悶都好

咁咪變咗OVA擴
k1同レナ一齊開無雙屠村 幾鳩下

請問netflix 果26集，2006年嘅係乜版？

2006係原版第一季
第2季就叫做解
巴打可以睇吓第一頁q&a基本上都會解答哂你睇之前會有嘅問題

Btw唔好喺netflix睇，netflix亂咁譯
用其他方法睇

沙都子真是好正

正到每日執幾劑都唔夠

明明係34嚟

巴打真係好熟寒蟬海貓

loop左好多次，睇到嘔都繼續睇...
自問應該算到達左海貓真實。

業篇大概幾時結局？
我好想睇到大結局...唉...

忍野忍黎喎大佬

笑撚死

我以為背後係咪有d咩典故
所以冇出聲

係鳩沙都子

可能真係一個伏筆嚟

唔飛啦第二集唔飛

伏咗十年幾嘅筆

因為第一集睇咗新版
第2集唔飛

OP見到八城都幾肯定關海貓事 海貓唯一未知本體得返佢
我已經準備好睇魔法少女

有冇人知e套咩黎

最終休止符

等龍7比紅字/金字

正啊喂 希望有官方中文

冇
唔洗期待
英文都冇
得日文

3個月比心機應該可以上到N4程度

K1: I believe what you say....

N4應該睇唔明

咁睇番漫畫/pc 漢化版算

加埋翻譯加埋問下呢度D人應該可以頂住個雞頭先

有生之年係咪見唔到有中文

又係你 D蚤仲未搞掂?

想問下既然了解曬所有真相，點解梨花唔一reload 就集合同伴講曬所有遊戲規則，而要逐個解決？

應該就無晒 我連衫都掉埋 不過都成日覺得痕 好似有野咁
最慘係整爛咗個櫃 D囡囡跌爛晒

啲囡囡有蚤

唔係咩...

下集可能梨花出來講話 呢一命係試下水溫 下一回合先嬴

隻格game之前得PC有

睇過晒無

篇野除左格game仲有講本編既game

夠啦
我代表所有咪啪粉屌撚哂你地
咪啪係冇錯的

我知啊

我唔要哩隻格驚
我要daybreak果隻

果隻都幾得意
果陣有玩

同fd玩冇咁有趣

隻game 除左pc,ps3都有既

我可能表達得唔好 我想講OP見到8城關海貓事
未知本體得拉姆達 一個
我準備睇魔法大戰
不過巴打對海貓真係好深入研究 有咩唔明都可以請教下你

冇睇過海貓 但我懷疑今次梨花真係比人上咗身

剛睇到啲人喺度PO啲圖
GG

綿流篇既送洋娃娃
唔知綿騙篇會點玩

有無人cap下OP 我見好多人話出現海貓 但我睇極都睇唔到

送左比魅音
然後禮奈就發作

開始L3？

錯嘅係k1信咪啪

我相信黑貓一定會勝利
加油哦

鳩估

我ok架，傾到海貓我都好開心。

屌又要K1食撚哂死貓

死撚硬

三層玻璃冧晒落嚟 返到屋企見到堆屍體

禮奈點會被反殺

嘩
慘劇

上邊有圖...
有個黑影咧嘴笑，同埋出現右代宮家大屋嘅閃回畫面。

不過真係少到呢...
海貓黨不抱絲毫期待

就係咁先夠騙

好似見到有狂三
其他唔識

係咪比魅音鎖鳩住剝哂啲指甲落黎

認到有隻No Game No Life 嘅 吉普莉爾

個櫃咩事爛成咁

屌黑洞魔法笑撚死我

有人L5

梨花要k1送比佢

重睇緊之前睇太快 反差好大 由覺得貝阿好仆街 睇住個真相慢慢出來 之後 個心真係唔舒服

好似現實咁 無人會去了解一個有抑鬱症嘅人諗緊咩 你唔出聲 人地只會用返正常人眼光對你 話你做得唔好 話你怪
你出聲 又會話你博同情 要人可憐你

其實真相都唔係咁

我老豆唔小心整跌 差唔多全部都傷晒 有幾隻唔見咗隻手 斷咗腳 救唔返 我仲要買返個櫃 不幸中無整跌埋隔離個櫃

第一頁咪講咗睇完之前都唔好追post住...

我剩係知啲囡囡好慘

btw清啲外星生物嗰時整跌？

畀着我，一望到就即刻上L5

詳情無再老豆 佢都整親 我返到來見到當場都崩潰咗差d 舊病復發

好似見到穹

你講嗰個應該係詩音

好神奇地一隻穹都無爛 明明最易爛 全部都頭髮幼細件

玻璃櫃大災難

另外都有人話洗手盤嗰幕都係
亦都有人話最尾影住梨花對眼變咗貓眼，可能係變咗貝倫

だめだ全然駄目だ 唔夠爆

之後諗起上個世界做錯左
跌返去L1

第一張係代表邊個 如果真係講返魔女點嚟就可以明正言順重制海貓 反正而家個市靜靜地

貝阿朵對於我簡直餅印咁...
老實我係ep2就開始鐘意貝熊，EP4結尾好感度直上雲霄

見到相都痛

好可惜現實只有金藏沒有戰人

根本賤人同金藏都係一鳩樣

第1張同第2，3張同一個嚟

真係哭咗 狂三我係全收 而夾有兩隻爛咗 我都要上返去買返

雖然都係後悔但最少正氣

希望唔好陷入循環啦

放大睇到鳥 原來坐係到

想問下你個id黑貓係指邊個

再睇多幾op 可能真係講貝倫 仲可以睇咪啪玩多900年

黑貓一定能勝利的
加油哦 咪啪

我就奇怪如果係指凱留點解冇見你係pcr po出現過

因為已經無玩

買得返都唔知要食幾多炒
最慘有d可能二手搵都搵唔到...

可唔可以影黎睇下

好彩搵得返都 二手唔算太貴 主要係買返把鎗同一隻斷咗腳

最後圭一將佢生吞活剝了

搵唔返隻手同個頭圈圈

神作

k1防禦力點滿ｈｐ-1-1禮奈點滿晒攻 低防比佢磨死咗

zero好睇ｄ

會同時比兩個L5肢解
一邊捅一邊剝指甲

不要拿別人的痛苦開玩笑

我諗唔會咁簡單 個公仔一定有D野

我諗佢地兩個都有100年輪迴既經驗值
雖然本人唔覺
咁圭一就防同血係比較勁
禮奈就係攻比較勁
咁圭一磨死左佢

巴打點睇寒蟬之後走向

我都覺可能有魔法

可能同真理亞個章一樣 邊個有就唔會發作

100年處男之力 應該可以接子彈

咁都唔死可能係一個重點嚟

有愛就見到

你好努力將呢句重覆好多次
洗唔洗pin

咁又唔洗

唔知...我覺得寒蟬其實已經好撚完整
甚至想叫龍騎stop炒冷飯。
將爆機嘅梨花拖返入籠，我其實唔多buy.

將貝倫捉番入籠鞭屍，對於睇住梨花發狂嘅觀眾嚟講其實唔多有好感。

我自己睇佢死唔去 應該都係幻覺 但係如果咁樣就無咩新意
上面巴打有講黑洞 又好似太爆 唔通真係100年高防咗

會唔會講係寒蟬 --->海貓 呢3年發生嘅事

等睇下集一開波梨花就卡 game

巴打真係好撚熟

Lavoir巴打有野想問

單純書蟲

cls,
今集同以前好唔同

突然好撚抑壓
覺得禮奈咁樣就死左好撚sad
年度最sad女主角

48小時只係假設 唔係真

過咩關下集已經係新一篇啦喎
依條時間線完咗啦

完全新作

Thx ching

係好撚怪，我覺得龍七喪炒冷飯...
我基本上當同人睇，反正執筆唔係龍七。
但佢又有監修喎...都唔算得上係同人算官方咁濟。

一邊大加贊頌故事嘅未知，擁有無比純粹嘅處女性。
一邊喪加設定進行過度補完，其實我唔係特別like。
好似賽殺篇咁樣嘅，做到升華嘅我大加歡迎。
但有啲篇章...就好似擴咁，玩到羽入設定好撚怪。

根本就係
完全新作嚟

終於得閒嚟睇返個post
聽日再睇

我想知漫畫有冇呢一篇,因為以前睇漫畫好似完全唔見有呢個情節

冇
真係完全新作

巴打睇海貓真係好深入,
睇咗5次原作果然係每個位都可以好仔細咁解釋同說明.
我淨係睇過一次漫畫, 好多位都無諗得咁深入, 有好多位都輕輕咁半知半解就算, 睇一次海貓真係無咩可能可以睇哂所有嘢, 好開心有人可以咁中意海貓.
海貓呢個故事真係好正, 可以討論到2047, 我覺得最正係個故事中意點睇都得我個人都係中意大家開開心心嘅結局係最好, 唔敢諗太detail,破壞自己嘅美好想象. 睇完你解說真係大開眼界

蕾娜係廚房放武器出黎個下:,
但後面蕾娜插一下,K1打返下個到好好笑
仲要有團黑影遮住個傷口
見到K1插極唔死,啲血又噴好誇張,成件事好歡樂
睇到後面個傷勢,我估佢個陣又發作返
個場面又係恐佈唔到

醫院班人應該都係以前既幕後黑手?
不過就算都係個班人,梨花都係同唔到朋友生存過四集

海貓有少少嘢想問
淨係睇到漫畫EP3第9集
冇睇POST入面既劇透討論

唔該巴打們

開開心心嘅Ending係魔女幻想嘅極致體現。

有無得拗睇你點睇, 作品整完出嚟其實作者已死, 你中意點詮釋都得(我個人意見)

巴打真心好勁
好少見有人而家仲可以咁長篇同仔細咁分析海貓
我有時都有貪方便走上b站搵錄播睇返啲名場面
海貓聲優演出加埋原作本身bgm真心正

冇睇劇透咁我就單純點對點答啦。
【以直到EP3所理應能掌握嘅情報量】

其實都係 最緊要係讀者點睇整套作品
不過要完全link兩個故事嘅話 我覺得都要由作者口中講出嚟 叫做係官方設定 好過每個人都有唔同嘅theory 令到明明係同一個系列嘅linkage喺唔同讀者腦中有出入

海貓BGM真係正，我仲自此被志方晶子俘獲，download左佢所有歌入邊我鐘意嘅【姐係全部專輯掃過一次】

白夢之繭我可以loop到世界末日。

當然無人聲OST都正，Youtube我記得有全部OST可以聽。

我應該會走條好戇鳩嘅路線係自學日文再睇原作
不過應該幾年後先做到
多謝巴打
我都好撚中意海貓呀屌

作者已死喺我角度更類似於對作品意函嘅解釋落於讀者之手。
而唔係對作品本身嘅情節，設定有解釋權。

至於去到JK羅琳咁畀人開除作者籍嘅程度，
雖然唔係理解唔到讀者群...我自己如果咁愛HP我都有可能咁做【我算全部設定都掃過眼】
但稍微有啲掩耳盜鈴。

我有寫過篇野，係講我自己對作者已死論嘅理解...
唔知有冇機會獻醜呢

我好撚驚龍騎搞咁多嘢會整柒哂寒蟬同海貓
我覺得故事呢啲嘢留白同畀觀眾FF係正撚正,
之後有唔同嘅觀點嘅人可以好似戰人同beatrice咁隻抽
海貓真係好撚正呀屌

自學真係難...你就算唔想睇video
海貓遊戲本身都有完整漢化，冇咁嘅必要喎...

最多我send成個檔比你玩又點話。
【有本篇，羽，翼，散】
【冇咲，咲可以B站補】

巴打真係好勁, 相信一定有唔錯嘅文學基礎先可以咁有愛同睇得咁仔細.
我唔係文科仔, 睇字本身都有困難, 但海貓呢套嘢真係令我大開眼界, 就算我理解廢都可以感受到佢嘅正位

你當呢個係畀我自己學嘢機會啦

但你唔好忘記出緊嗰個白鸛都係同一個系列
我都好懷疑龍7點樣連繫到三個作品一齊

我都係睇海貓聽遊戲op先接觸到志方 首op好夾出題篇
神曲白夢之繭更加唔駛提

氣氛做得幾好 有幾個位都真心驚左
禮奈拎d武器出黎個幕
越嚟越期待啦

我就笑到傻咗

只要有愛，就看得見哦
貝阿朵係個饕客，鐘意用料理做比喻。
我都嚟一個啦。

-
作者已死論，
同一道精心做出嚟嘅料理。

廚師即作者，讀者即食客。
廚師呈上料理之後，其本身自然具有向食客詮釋料理種種細節，令食客食得更滋味嘅權能。
就好似講下呢道料理係咩樣式嘅菜【作品種類】，用左啲咩原料【寫作手法】，點解咁樣擺盤【舞台設定】，又係因著咩靈感先創作到呢份佳餚【創作靈感】。

甚至講下美食本身會因應何樣嘅食材配搭，烹飪手法而產生出點樣嘅化學反應，令食客對料理嘅重點加以注意都係可以嘅【點出作品意函】

但始終擺入口，食落肚嘅都係食客。
佢可以感受到主廚創作時並冇特別營造嘅滋味，佢可以覺得反而嗰陣味比主廚視為重點推銷嘅口感仲更重要，甚至佢可以覺得主廚整得難食。

感想同反思嘅部分，作者只有自行進行剖析既權能。
但人地食落去認唔認，就係另一回事了。

-
所謂劇本自手中遠走呢...
香港地都有著名例子，就係所謂嘅『第九味』嗰篇文。
作者對第九種味道進行左留白，為嘅就係令每個讀者都可以將自己心中嘅部分填上。
然而教育局對第九味本身竟然有官方解答，甚至連作者本人都冇法取得滿分。

將考生嘅感悟分評級，貼近自己所想則高，反之則低。
可以話係，比作者更傲慢呢。

唔該晒巴打
有你補充呢個觀點又可以好好享受套作品
原本EP2-3好難捱

EP2係繼EP5之後最難解嘅一篇。
事實上EP3本身就係放水篇嚟。
【算唔算劇透...？

放水喺現實層面同作品層面都有原因。
想知就話你知

暫時唔洗了
唔該晒巴打

我都好開心十年後仲有人追海貓

BGM樓座無雙個首

有冇人知究竟レナ嗰幾盒野分別係乜嘢
有啲睇唔明

咒術迴戰都係用黑洞應該係今季興

SM道具
手扣同繩拎嚟玩綑縛
針拎嚟吉人，右上手套戴住嚟玩肛
右下枝嘢可以拎嚟噴面
仲有刀同槌仔，歡迎補充

線鋸切丁

睇真d禮奈好細心架
放喺便當入邊嘅工具就係玩SM用
放喺枱上面嘅尼龍繩，大麻包袋，塑膠袋同埋線鋸就係分屍用

真係解釋得通 你以為係打格仔
點知黎個黑洞伏筆

其實係同咒術合作 兇手係廚房佬

將d紅色變晒做水
應該會有神奇效果

K1點解救得翻 睇完最新一集漫畫就解釋到
原來唔係幻覺

有無最新漫畫拎

次回更新予定日：2020年10月30日(金)

Google頭三個已經有第127

黑閃就來阿婆都識出

屌你
肢解道具黎

08年沙都魚已經比人玩緊

便當入邊嘅嘢係整俾K1嘅料理
得枱面放戈幾樣先係肢解道具

乜都唔係
我只係見到係禮奈嘅愛

邊度睇漫畫

一啲係行刑道具
一啲係肢解用

都未出

行刑同SM都係一線之差啫

你地如果由第一集睇返諗起禮奈一開始已經想殺圭一會唔會好心寒

ｌ１

k1便當 完全正確 未整好姐

心寒過舊版

原來係料理道具

是レナ的愛妻便當

蛋兩隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲K1添

我睇返禮奈應該真係懷疑圭一想揭發佢殺左對狗男女先想殺佢
第一次垃圾山見佢睇雜誌就想劈佢
之後圭一話個kfc好易分屍又令佢呆左
圭一同魅音話富竹好似偵探
之後富竹同34就失蹤，我覺得都係禮奈殺
最後上圭一屋企偷聽到圭一打電話查佢應該係嬲到仆街
第晚就準備殺佢滅口
所以佢係一邊好理性咁同佢玩又處心積慮咁想殺圭一
用禮奈視覺睇既話佢應該係一直都懷疑圭一係咪知佢殺左人，一提起分屍就好似覺得人地話中有語咁
所以同圭一好似都係有被害妄想
我唯一唔明係第一集佢見沙刀魚比梨花打到飛起點解會呆望

原來大梨花有大波波 唔反了

哩啲諗多下應該唔岩
富竹同34唔係禮奈殺既
綿流果幕禮奈覺得圭一話富竹係偵探
圭一行埋去似係想通風報信
最後圭一冇同富竹講野
否則會即場被滅口
之前有一幕圭一問禮奈洗唔洗幫佢拎把柴刀
果幕係禮奈想測試圭一係咪知道佢殺人既秘密
如果佢知既話就即場劈死佢
所以有幾幕係圭一都差啲會死
我估禮奈係哩幾日係有諗過同圭一和好
心裡係有掙扎
最後捅佢果幕之前聽到電視機講分屍殺人事件將佢直接逼到r爛頸（但本來都諗住殺圭一）

戴左bra姐

k1瞞住啲朋友去問大石分屍嘅嘢
禮奈問返佢同大石講咗啲咩又唔答
好容易令佢聯想去k1可能喺垃圾山發現咗殺狗男女嘅證據
加上打電話查禮奈嗰幕嘅導火線禮嘅殺心更加重

k1問親魅音同禮奈關於大霸殺人嘅嘢佢哋又突然轉晒語氣咁講唔知又好快結束話題
比著我都會有被害妄想

正正常常咁講應該就冇乜事

高中梨花

魅音唔答佢係驚圭一嚇怕搬走
禮奈唔答佢係真係驚佢發現自己殺左人
細心聽中原麻衣配果句知らない係比起舊版定魅音都陰沉好多
有被害妄想果個係禮奈
沙都魚被打飛果幕大概係令佢諗起關於分屍殺既事
但我估唔到係咩

我估會唔會係沙都魚面上既紅筆令禮奈諗起成面血既屍體

但魅音個語氣就好似係你咪撚再問得唔得咁樣
咁樣只會令k1更加知背後發生咩事

其實我都唔知禮奈喺課室嗰度係因咩事呆望
呢幕新舊版都好似有 應該唔係分屍事件掛

佢係課室呆舊版冇啊

舊版冇沙都魚比梨花打到飛天

係喎 舊版好似係唔同game

其實唔係梨花亂入話我諗k1會繼續有被害妄想症
會做足準備應付禮奈魅音

禮奈話受到御社神作崇羽入真係消失應該唔會同佢講到野
似係羽入撚狗 叫佢殺咗K1

新一日又要做任

羽入成日尾隨發病嘅主角 嚇到佢地變L5

咪咪估唔到嗚嗚撚佢姐 原諒

放過佢啦
點知攻略本唔啱

點解梨花咁撚ON9唔一開波隊冧34
咁咪過第一關囉

屌當年retake dse見到呢題都覺得on99

今舖係新驚嚟
34係咪boss都未知

如果係友軍就好

咁都要試架大佬

日任1/1

佢細路女體型點樣自己一個隊冧34
點都要搵隊友
但一開波又未搞清楚今次條時間線係點，唔可以立亂行動

岩岩執完佢一劑

應該無人會信梨花講 會當佢痴線送佢去精神病院

比較想知係咪同舊版一樣
同舊版一樣記憶未必完全繼承，咗有撚排卡
如果唔係，咁應該冇咁難

會唔會梨花其實刷緊首抽 諗住刷返皆殺 /祭囃篇出來

應該今次記得

刷嚟做咩 佢都已經爆咗機

點都要刷翻承太郎出嚟先

オラオラオラオラオラオラ

咁佢比佢老母洗咗SAVE 要重玩都要刷個SSR先開局

刷到皆殺應該都可以嬴 K1而家嘅耐久度

承太郎西鳩利
一個人攪掂成隊特種部隊(弱智)

結果同皆殺一樣刷左個浸溫泉既出黎

一早又見到咪啪既自信樣

今次34會唔會落場玩埋一份呢
橫掂新game嚟

fight on

咁就解釋到點解會失蹤
提前解決富竹

Cls，4集就已經有12個po

呢個post恥笑為主

因為有好多個post都討論緊沙包魚

主要係討論魅音點解可以咁正

睇完海貓, 啲理解能力應該上升幾10個level

嚟緊會變咗梨花

抵啦

睇黎要笑足成季都似
而家xyz都未搵齊

梨花：隻game remake咗 舊攻略用唔到自隊都唔掂

巴打講啲嘢真係幾沖擊到我, 未睇海貓之前嘅我, 真係估唔到睇一套嘢, 會學到咁多嘢

詩音表示:

下集應該終於到詩音出場

唔知點解對住張圖望咗好耐

Pv嘅詩音

新版詩音畫得正過魅音

留名呢個詩音唔會發癲

變咗魅音發

不用分這麼細

詩音發就冇驚喜了

兩姐妹一齊發

啱啱睇翻厄醒篇
沙都子個護士係咪即係圭一個護士?

係度諗如果今次唔再係34係boss
咁黑幕應該呢4集就出現過
但又諗唔到邊個有可能

舊寒蟬係咪決定唔四重加密?

太耐無翻睇過。當年鬼隱篇三四有無出過場？

有

山埃tips

鬼騙篇 綿騙篇
對應返第一季再換個騙字
其實係咪有意思架
代表有啲咩呃9緊我地

有呀
綿流祭嗰晚k1有埋去同富竹34講嘢
新版冇

係
海貓先加

可能又係夢來 醒返又係爆咗機世界

接受唔到

頭3篇嘅集數同原版一樣
我諗頭3篇都會係一開波有啲似，之後結局唔同
第14集開始就完全新嘢

你又知佢冇隊死34

魔法少女沙包子會戰勝回歸

圭一對魅音冇戒心
同咪佢睇到既恐怖禮奈唔係妄想黎
我都唔知梨花唔亂入會點
可能果幕禮奈會柴刀劈門

個黃色盒咩嚟㗎
我以為吸濕大笨象

寶貝盒來

可能係除臭用
血腥味

一個月就(12)

係一個月都未夠
寒蟬海貓嘅威力
討論原版+海貓+新版每集新內容+笑鳩沙都子同梨花
太多嘢可以討論

係唔係妄想佢跟本唔知
k1只可以選擇信定唔信朋友

Nii~nii~~ nii~nii~~

正常人都唔會覺得自己係妄想既
但梨花就話其實係佢妄想

K1: 你陰9我

玩左勁耐鬼隱篇好似先過到動畫第一集啲內容
但啲game only既日常內容好好笑
圭一：哩啲有禮奈你啲味

係勝咗

我覺得新版其中一個問題係圭一隻眼畫得太精靈，好多應該要驚嘅位都畫得太精靈太佻皮了，好似上面張圖畀人捅咗幾廿刀隻眼都重咁有神采

可能係佢根本冇比人捅

應該問，鬼騙是否2人發病
如果是
K1幾時開始有幻覺
開門後？熄電視入廚房後？禮奈暈倒後？

原來暮蟬先係最正確嘅譯名

我估應該就係撞低完禮奈之後就發病，禮奈突然醒返嗰吓已經係幻覺
本身冇事，同梨花傾完之後選擇相信禮奈
但禮奈開始斬鳩佢嗰度就搞到佢即刻L5

有聲煩到仆街

其實成個title ひぐらしのなく頃に 尾經可以譯做好多
首先
ひぐらし除咗可以解 蟬
仲可以寫做 日暮らし，解做 一日入面/生活/度日

なく你見佢用紅字highlight咗な，同埋唔用漢字寫
因為なく可以解好多嘢
鳴く 鳴叫
泣く 喊
失く 失去/丟失
仲可以解做 亡く 死衣

頃 就係解時候，時期/時間/時候

所以
ひぐらしのなく頃に
除咗可以解 寒蟬鳴泣之時，或者台灣譯嘅 暮蟬悲鳴時
亦都可以解做 每日死亡之時

k1: dllm收聲啦

打錯好多字

啱啱youtube睇有人話其實暮蟬會比較正確
因為入面叫緊嘅係暮蟬唔係寒蟬

有影響咩
有幻覺：禮奈病發-禮奈想殺圭一-禮奈暈左-圭一病發捅死禮奈-禮奈死左
冇幻覺：禮奈病奈-禮奈想殺圭一-禮奈暈左-禮奈醒返繼續捅圭一-禮奈死左
有幻覺同冇幻覺既結論都冇改變
咁有幻覺可以帶出乜意思

如果冇幻覺而佢真係比人捅嘅就解唔通點解k1咁都唔死啦
唔相信龍7會覺得咁樣係合理

同埋當佢真係咁樣比人捅都唔死，兩日後都冇可能坐直
同埋佢係醫院啲傷勢都唔同
龍7唔會犯依啲錯啦實有原因

可能係其他原因呢

咁點解禮奈會帶圭一去垃圾山
唔想圭一有可能揭發禮奈殺過人
唔帶佢去垃圾山唔係仲好咩

我唔認為明明之前都講佢信禮奈
之後禮奈都已經想斬自己
但臨門差一腳要幻覺禮奈真係捅自己好多刀
除非由入屋果下已經有幻覺
禮奈根本冇想殺佢
咁成個故事就有影響

應該係劇情需要

如果要諗個幻覺可能剩係K1 連便當入面工具都係假呢個可能性好低
K1今次唔似發作 咩病精都無
第2就係禮奈暈咗發作 咁先解釋到點解金鋼不壞身體
魔法應該唔會掛

魔法就搞吓笑嘅姐

係諗幻覺係邊度開始 除非佢今次發病無病徵禮奈長期L3可以唔理 但係佢聽到羽入應該係伏筆嚟 呢鋪梨花要爆機唔係咁易

試下唔好諗點解圭一死唔去
試下諗點解圭一唔可以唔係死唔去

會唔會由頭都到尾都係幻覺 同舊版一樣 魅音都比佢打死埋 醫院魅音都係幻覺

依個唔會掛....

魅音無理由咁冷靜

可能係禮奈入屋前係咁鳩叫叫k1快啲放佢入嚟
令到k1好驚同時諗起梨花同佢講嘅攻略搞到佢好混亂而開始出現幻覺

可能k1仲喺城市生活緊一切都係幻覺

k1醒番點解遠望個陣會有包頭
但close-up 又冇包
同點解要用到頸箍
有打到個頭?

有機會 如果梨花無講 應該夾鳩禮奈隻手

入廚房 可能禮奈只係拎住把刀 就比k1扑頭先用刀畫咗k1塊臉兩下 就比k1閙鐘攻擊

可能我地都有幻覺 寒蟬根本無新作

係 可能根本冇呢個po

但魅音係我老婆一定唔係幻覺

冇人知

海貓根本係龍騎自身三觀大集燴嚟。

唔通when they cry系列有機有中文？

寒蟬中文 發夢先可能有

今晚早d訓

至少龍7有故事有官方中文 雖然係關dmm事多過07thexpansion
寒蟬海貓白鸛可以再慢慢等 可能個孫會有得玩

圭一都幾撚勁
係咁比人用菜刀插肚都有力拎個鐘扑人
仲要死唔去

我都會話對我嚟講唔係缺點嚟, 無愛就看不到
觀點與角度嘅問題

沙包子

*炸彈佢都唔係到

睇嚟你都幾嚴重

仆街 邊撚個叫小安 完全冇印象

玩鬼隱篇
啲卡驚日常
就知幾條女玩心計都勁到出汁
梨花應該係最廢果個
所以比禮奈撚鳩到

最攻心計係梨花，玩左成百年都摸熟哂佢地玩驚模式啦，但係劇情入面扮廢扮到人畜無害

可能佢真係贏唔到
Jojo夠聰明都贏到活左幾萬年既柱男

柱男訓左成萬年
但梨花唔係呢

仆街 好撚大後勁
過咗成晚 訓醒個腦都仲係

黑洞魔法

佢係勁唔會玩成百年先贏到34

某程度我覺得同梨花個消極性有關
去到罪滅佢先開始相信命運可以改變

玩左好鳩耐鬼隱
連綿流祭都未去到
好似同班女過左幾日時間咁

次次到被殺時段都會失憶喎...
綿流篇知道詩音係拷問狂係因為單純被虐過+時間長。

不過又係嘅，就算冇記憶都應該逐個逐個懷疑啦，玩成千年都唔識懷疑三四同山狗，梨花係有啲戇鳩

一開始就應該當圭一係主人咁服侍啦
佢係第一個扭轉到局勢既人

唔會係次次都失憶啦

想做K1係咪

睇場卡驚
真係同你係現實同fd玩場卡驚咁鳩耐

你想唔想

哇屌 想屌晒班女

真係次次都記唔到最後殺自己嘅凶手係邊個
記到係三四嗰次已經係祭囃。
根本係作者Setting唔畀佢記臨死前一段時間嘅記憶。
除非件事可以刻入靈魂【梨花皆殺篇喺清醒時間被三四腸流】
但平時三四殺佢都係託人捉+迷暈再劏豬。

如果唔係三四太傲慢，玩乜野「死亡時間行走喺綿流祭嘅屍體」呢種驚天弱智bug...
根本唔會畀機會梨花食住上。

梨花 沙都魚

但係正路都會聽羽入既死亡報告啦 仲要十次死有8次都係同一套衫既山狗殺 唔會覺得怪怪地咩

佢次次都係比人捉去劏
佢記得都唔知係34幕後做

我想做梨花
千年輪回同K1 + 富竹瘋狂扑野
【我記得睇過類似嘅本

禮奈叫你唔好

嚴格嚟講，祭囃篇梨花見到三四都冇諗起凶手係三四。
係羽入見到三四塊面諗起先，之後再同梨花報告。
然後梨花仲話：「凶手竟然係三四呢...真係諗唔到」(非原話)

可以話最後祭囃爆機，真係靠羽入

Gay?

神又係佢 鬼又係佢（各種意義上）

我寧願啲巴打係gay好過對女角性幻想

佢唔記得嘅程度係連見到山狗套衫都記唔住...
根本係寒蟬世界嘅Game Master(龍七)set死左。
最後羽入醒起再提佢嗰段，根本係來自龍七嘅憐憫。

寒蟬當年HE雖然大家都好開心，
但都係有人話過寒蟬結尾太御都合主義(拉埋羽入落場+全員在場)
不過最後因為冇人想梨花就咁輪回到羽入能力全失，自此徹底死亡而作罷...

我對男角有性幻想

Gay既我當人畜無害

依種感覺幾好呀

但係呢類輪迴故事根本就要he或者近he
如果be就等於打機死save仲連開game開唔到咁
一定係垃圾game

黑洞魔法世一

已經想同魅音講
屌你老母講完未啊八婆好長氣

如果到時真係你地會點

唔怪得之圭一最後係打撚死魅音先然後先打死禮奈

當無出第三季/新作
龍7收皮

如果龍騎真係完全按照設定【死前記憶無法繼承】+【羽入僅作為save point存在】

又唔肯幫梨花提升智商，亦唔幫山狗好像祭囃咁進行降智。

梨花個下場99%係輪回到羽入能力全失，自此精神永囚於碎片之海再精神死亡。

我記得佢皆殺同班fd講哂出黎佢班fd第一時間就話34死左24個鐘好可疑
其實唔洗記唔記得啦

現實那有女

有都唔係咁靚女可愛
太大幻想
通常一檯4條女得一件係靚
果件仲要已經有仔

即刻中風

睇個人啦，
有啲輪回系作品可以BE嘅，小圓咪絕對算唔上HE囉。
比QB【絕對嘅意志】睇中左之後，就絕冇作為人類度過餘生嘅可能性。
小圓成神最多算Ture End.

嚴格嚟講寒蟬HE可以，但劇情可以執執唔好咁御都合。
劇情可以再少啲偶然，多啲實際就最正啦。
好似皆殺咁沙都子用乳墊擊暈山狗，電槍/柴刀/棒球三神器打鳩特種部隊咁...

不過始終都係嗰句，HE萬歲~~~

黑洞魔法世界第一

我都覺得破關唔洗寫到咁總動員
最後仲要返去比34開一槍果幕好撚鳩

海貓世界第一

食屎啦你

魅音連圭一著咩底褲都知好撚變態

都係...嗰下係魅音推理出黎。
咁祭囃羽入回憶嗰下大概算係印證左推理。

咁嘅話梨花祭囃篇點解會唔記得左真凶...
或者理解做難以置信？
原台詞：
梨「沒想到鷹野就是一切的黑幕 太難以置信了」
羽「我在看到鷹野之前也忘記了，但絕對沒有錯...怎麼會沒有任何記憶呢」
梨「但是 鷹野為什麼要...」

只能夠話龍騎寫串曬啲條件狀況掛...

圭一自己show出嚟的

好想等到可以用紅字講梨花同沙包魚係畀魔法殺害嘅一日

老實講寒蟬個世界觀一直都有微妙嘅不協和感/bug感。

撼親頭而寫出嚟嘅，充滿Bug嘅世界。

羽入話點解會冇任何記憶
咁應該代表冇記憶係唔正常既事

寒蟬唔算推理啦，恐怖懸疑姐。
單純有真正嘅超自然存在[S/L大法 - 羽入]，就已經違反左諾克斯十誡...

海貓係可以用十誡嚟解嘅作品，
寒蟬唔得。

唔係啦
魅音條仆街派人監視圭一
抵佢比人打撚死

要睇番全集。
梨花喺皆殺篇有講：「唔可以死喺呢度，要將鷹野係犯人嘅記憶承傳到下一個世界先得」
梨花係知道自己會有記憶缺損。

而祭囃佢講嘅係「明明已經到死一刻都啤實鷹野，點解仲會失憶」
然後羽入再自行得出結論「睇黎力量已經衰弱到呢個地步...今次話唔定係最後一個世界」
係我冇paste埋後半段，sor.

其實十戒本身而家都有好多作品唔跟，羽入同真正謎底無關我又覺得無咩，單純係病毒/幻覺設定無比夠提示我覺得先係最大問題。哩點新版業做得好少少，(假如禮奈捅人真係幻覺)，鬼騙篇已經成日出現k1 ff禮奈偷望佢，禮奈捅咁多刀都無死同醫院嘅表現好明顯有好大疑點令你懷疑係咪真，咁到時如果話你聽係幻覺都叫有曬提示

VN真係多勁多細節位

我都唔係所謂拎住十誡當令箭嘅傲慢狂。
但十誡的確有作為思考之杖嘅性質存在，除左咩「禁止中國人登場」嗰啲，都只係為左防止超自然力量搞事。

海貓入邊都有講，如果有一個偵探絕對發現唔到嘅秘道。
凶手完全可以將屍體/凶器全部塞曬入去，甚至拐受害者入去殺然後閘埋門。
咁樣就變成左絕對完美犯罪，個人只會因為冇任何證據留低變左做失蹤。

鬼騙禮奈打極唔死係真係幻覺Feel濃厚。
鬼隱反而顯得係K1合理懷疑一切。
不過容易膠化成件事，我諗唔係得我一個見到禮奈打極唔死嗰part完全冇嚇親仲笑死...

其實佢一早正常視覺講話佢知道哂圭一啲野
但動畫冇左
搞到送飯盒果度睇到觀眾意為魅音鬼上身

大概佢只要查到34係兇手
再著草兩日自殺load save
其實已經可以破到關

見到梨花變貓眼可能係我地上左L3
發作緊既k1眼中rena對眼都係貓眼

所以其實梨花智商有啲問題...

順便一提佢仲有因為實在唔想再玩，所以連夜瘋狂逃跑，結果因飢餓+疲憊而猝死荒山野嶺，咁樣嘅碎片存在。

所以4條女佢智力係最差果個

可能永遠做loli個腦未發育好
個人冇乜所謂 又唔係睇死亡筆記

智力負無窮

同年紀冇輪迴沙刀魚比佢醒得多
不過唔能夠話梨花蠢
只係其他3條女太撚醒

碌碌吓youtube見到咪啪上個禮拜直播玩dead by daylight

本音把聲差好遠
即刻唔可愛

四廿幾歲人啦都平時仲咪啪咪啪咁咩唔通

4張野仲咪啪

有童真先好呀咪啪

想像下佢平時都係咪啪咪啪咁就好笑

係咪真係佢黎
覺得係另一把可愛既聲
但聽唔出係田村

佢個channel嚟喎
雖然我都聽唔出

我都聽唔出...完全...

應該係佢
睇其他有佢出樣既片都係咁把聲

係
之前都睇過，原本把聲係咁
同配音嗰時唔同

本音把聲都好聽
但好普通
佢配蘿莉果把聲比較特別
我反而識有人本身把聲就係佢配音果種聲

仲有Kuma都係幾種聲線。配loli，少女，大人加埋最少有4-5種唔同的聲音。但係平時聽佢radio節目又唔係佢任何配音聲線。

日本d聲優真係痴撚線

不過我想配咁多種聲音除佐本人功力，仲要有某d錄音器材幫手變一下聲先做到？

中原麻衣把聲咪同配音果時差唔多

冇用架

據我所知日本啲聲優就唔會用咩變聲器材嘅

保志把聲都係

佢配梨花唔係兩種聲咩
似係沉啲嗰把

兩種聲都唔似喎

希望你講嘅嘢唔係事實
我係幾佩服日本啲聲優

保志聽得最多都係基魔把聲線，其他的好少聽過。鈴村健一就聽過幾把唔同的變聲但都勉強認到。基本上男聲優變聲普遍冇女聲優變到完全兩個人，認唔到的地步。飛田展男（嘉美尤，夜勤醫生）幾個聲線聽佐幾次，都開始捉到個底聲係佢。

正常
係聲樂入面女聲個range係大過男聲好多

仲有茅野愛衣都係變聲妖怪

聽落都match到落梨花沉啲嗰把聲度
同埋聽落都唔似40幾歲

同咪日動好多時已經塑造左某type聲線就係果種角色既聲
例如34果種角色就要係果種聲
蘿莉聲就要好撚尖
其實現實好少人把聲係咁
聲優為左迎合個風氣就變到果種聲配果種角色
所以沙都魚把聲反而比較逼真似現實啲蘿莉

佢把聲我真係認唔到

呢個真
佢配詩羽愛麗絲唔睇cv接跟本唔知係佢 平時把聲太柔

係唔似44歲
好似啲20幾歲既咁

本音好可愛喎 聽到流哂口水

遠睇個look都似啱啱出道

佢配Re:Talker 軍姬把聲，沉到完全聽唔出係佢...
對比寶石之國 Dia把聲，真係兩極。

佢好鍾意扎孖辮依家都仲係

要低清遠睇囉
我之前見一個聲優叫國府田麻衣子
成50歲但個樣同把聲都好似好後生
係咪cls

咁我有少少保留，睇地區。外國d靚仔靚妹把聲其實都ok尖的，睇外國節目都知道。當然冇動畫咁誇。

咁老仲孖辮唔係咁接受到

年末最可愛女主角

唔好講咁直

奧斯卡影后

下個po名記得係黑洞魔法世界第一

全天候最佳女主角

又爆po

吓我諗住係
圭一你一定贏到！咪啪～

再下個先呢個
黑洞魔法好笑d

已出爐

咁留意我個沙包魚做咩

另一個柒頭皮版本

點可以冇呢幕

呢季好撚多神級gif

又有大把名場面

希望下一篇魅音落力啲啦

落力啲L5?

唔係點幫佢整gif

唔好搞我魅音bb呀

詩音笑而不語

你最大既問題就係你太有自信

燈死自己

因為已經病發前一刻令人覺得係扮既

咪就係同一把菜刀

最上果把唔係
個刀型唔同

中間同下面都唔同
個刀鋒唔一樣
下面果把係魅音屋企果把

我都留意到 所以依家都覺得梨花係reset順便斬9沙都子

順便

我都覺得係梨花自己吉頸
但沙刀魚點解會同一死法呢

好似劏雞咁先放血 梨花表示其實唔難

多次刺入頸
似係綿流個死法

梨花自殺 咁啱沙都魚見到又上l5自殺埋

有聲

再下個先黑洞啦

去左個字幕背景走

今集好多變革者

因為啱啱先睇完原作無耐
呢套第一篇已經鋪埋 解 d細節
礼 個種setting

沙都魚都Lv5
梨花見dead end自己reboot

Btw K1 又係呢條路人護士殺

諗起school days

我覺得黑洞個幕個censor真係唔掂應該要到出bd先會修正翻。到個個shot之前個懸疑氣氛幾好，後面攞鬧鐘打其實重點已經唔係恐怖而係刺激，就好似恐怖片都係真正殺人之前個氣氛先最正所以我又無特別話覺得唔恐怖就唔得，就好似舊作目明篇吉沙都子都係刺激>恐怖。只係如果比對鬼隱同鬼騙，鬼隱無咁明目張膽打交所以會驚啲，但係而家做到超現實啲會合理化幻覺多啲

我估係龍騎專登整啲bug位出嚟畀人發現再推理嘅,
之前成日畀人詬病作話推理作品有幻覺, 令人唔會推理到.

k1不死身同梨花沙都魚都制做咗唔少話題 但係要兜得靚就要睇龍7表演
大家都是黑山羊

起身又要做任

唔好姓古手了, 改姓蕭算啦.

都冇梨花咁燈 梨花似係100％肯定係咁發展

第2張圖個樣真係勁自信

真正型到盡頭便是柒

姐係巴打已經睇咗新版4集之後先再開始睇原版？

如果係嘅都唔緊要，因為新版係全新故事/續篇
快啲睇咗第一頁q&a，之後去開始睇哂原版兩季先翻嚟睇新版同追post就得
一開頭係會睇唔明，不過耐心啲睇落去就得

最緊要唔好追最新依一兩個post
因為太多新內容討論，我地已經冇再加密討論寒蟬

睇哂先，或者中間真係有嘢想問先上嚟問吓

其實睇咗劇透都唔會明 呢個就係龍7

睇完海猫

彈咗隻呀嗚同高中出嚟都唔明

爆
Po啦

巴打依個post就爆，你喺下個post問多次
咁其他巴打就會多啲位答你

[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (13) 圭一你一定贏到架！咪啪～～